有冇人吹水 唔係問答 係吹水

我人生好失敗 講真

條女無撚左
又追唔到女

利申：唔係毒撚 正常樣

無女啫
係香港無錢先得人驚

咁又岩
點解有錢都冇女

打錯字 唔好屌